屌 k歌之王真係好撚難唱 我錯啦bosco

收皮啦屌

屌你清唱算啦 反正你都唔撚理個伴奏

三十蚊一首，你點我唱

一山還有一山低

同伴奏各自爬山呀

其實你post 畀人聽嚟為咩，想要attention 定評價？
如果我好似你咁唱得咁撚難聽我一定會收埋費時出醜

姐係點？

能共你~~好好~~地相處~~(假音)

....加油

唔係啊都啱beat wor

有呢句咩

....

hole hole地相處

頭幾句係ok既...還能憑什麼嗰度開始就副歌直頭係炒曬車

誰是垃殺~~~~~吖圾

樓主好波

好似比原版高咗兩三個key

樂壇欠樓主一個交代

甘都上到熱門

樓主第一個彎位已經開始失控
動"人" 我"願"意 入錯波
後面造成9車連環相撞

改良版

原來唱高左thx

拉

我諗對你黎講咩歌都好難唱

岩 話說我好鍾意聽人cover 見到樓豬個post 滿心歡喜咁入去聽下，點知

難聽到仆街阿！

唔係唔比你唱，自己收埋進步下先啦

跟你暢遊 個遊字
仲弱撚過你係精子游入你老母個閪度嗰陣

屌你老母同以前個天水圍gem一樣

直接聽改良版

本身高咗KEY唔係問題
問題係你上唔到
但其實你都落唔到低音
你不夠動人個人字都係走音高咗

呢個幾好 順耳好多

支那人？

講真都係走音

btw乜嗰句唔係"還能憑甚麼 擁抱若未令你興奮"咩？
做咩多咗個能字

this on9仔

其實bosco唱得好過好多人

多謝樓主令我咁唔開心嘅sem尾添加歡樂

咁快睇唔到 岩岩聽完 頭一句似張敬幹

收尾想點

上埋熱門cls

有心唱 前面係乜問題
副歌甩嘴加上唔倒

多謝巴打每日都比到歡樂我

最尾笑撚咗 我屌

加多首鳩柏豪

好好聽！

屌 野都未講正

樓豬認真俾意見你 我覺得你唔似係含撚 你直情唱撚到好似俾人抽插緊 唱撚到呻呤咁撚樣 好心拎返條撚出嚟啦 俾人抽插緊就搞完先做其他嘢 一邊抽插一邊唱 抵你咁耐都唱得咁撚難聽 做嘢都唔撚專心

我以後唔會係公司聽
我以後唔會係公司聽
我以後唔會係公司聽

樓主似比人含住黎唱
滴螺絲似含住人黎唱
不如你兩個開間房一齊合唱一首試下

好聽 唔駛理佢地

我都好想依家聽呀屌

好有感染力，聽到好感動

好彩帶住個罩
聽到滋一聲笑左出黎

收皮啦又係你

支持樓主 做人最緊要有自信

咁我講啦

好撚難聽呀柒頭

自信心返曬嚟

姐係好難聽

超唔超越到澤囝

認真 唔差

幾時出道? 應該就黎有唱片公司上門

有冇炒車版聽

完全無視俾人笑俾人屌，佢應該係俾人讚兩下都興奮到射嗰啲人嚟

幾好吖弱智兒童快樂無窮

1. 把聲唔好聽冇得搞
2. 音感差天生冇得搞
總結： 真係麻麻